这是一个足够小的群体，在表演过程中可以进行很多亲密行为，而一个足够大的群体，你可以发出很多声音，做很多不同的事情。 奇克·科瑞亚，多才多艺的钢琴家，他使爵士乐兼收并蓄，充满活力，于2021年2月11日去世，享年79岁 
 在保持社交距离和孤立的时代，声音的亲切感使音频社交媒体更具吸引力。 社交网络的未来可能是音频|Tanya Basu | 2021年1月25日|MIT技术评论 
 所以，当我在写作的时候，我不是在脑海里保留一个特定的人或原型，我试着想象如果我能在我的客厅里聚集一群美国人，我想在我的诗中复制那种亲密和亲密的感觉。 阿曼达·戈尔曼的第一个政治记忆是她的母亲宣读她的米兰达权利，奥利维耶·诺克斯，2021年1月20日，华盛顿邮报 
 百事公司的这一举措不仅将降低成本，还将使百事公司能够建立更重要的客户关系，并掌握更多的客户数据。 Lidia Hovhannisyan 2021年1月4日|搜索引擎观察 
 这些照片并不是色情的，但我们在其中拥抱，以一种暗示亲密的方式，试图向我丈夫解释会让人不舒服。 当你的妻子说她和乔治·克鲁尼睡过时，这意味着什么 
 米勒意识到他有了一个伴侣，另一种生活，尽管她认为他们已经建立了亲密关系，但他只是另一个客户。 性，自杀和家庭作业:电话热线的秘密世界|提姆·提曼| 2014年11月20日|每日野兽 
 它揭示了马斯顿家族亲密无间的距离和怀疑。 神奇女侠的创造故事比你能想象的更狂野|汤姆·阿诺德·福斯特| 2014年11月3日|每日野兽 
 其中一项针对凯利的诉讼指控她诽谤米勒，因为她在自己的LiveJournal页面上称米勒为“亲密跟踪者”。 试图超越迪林杰的神秘女子|迈克尔·戴利| 2014年9月29日|每日野兽 
 这是一场广告宣传活动，在亲密的虚假光辉中，出售迪奥，也出售她。 名人，STFU关于你的“隐私”|Tim Teeman | 2014年9月24日|DAILY BEAST 
 但Beyoncé的舞台图片是一个诡计:它们有一种亲密的气氛，却没有告诉我们任何实质性的东西。 名人，STFU关于你的“隐私”|Tim Teeman | 2014年9月24日|DAILY BEAST 
 她身上似乎有一种奇怪的权威的味道，阻止了一切接近以前那种亲密的举动。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 两人相互理解，他却被排除在外，这是一种精神上的、精神上的、身体上的私密亲密。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 剩下的四个部落似乎已经在牢固的友谊和亲密关系中团结在一起。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 这种亲密关系部分来自于在这片水域大量捕捞鳕鱼时的交往，部分来自于皮草贸易。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 如果你的亲密关系允许的话，你可以在另一个场合，亲切而私下地把错误说出来，或者让它过去。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利